香港邊到嘅薯條最好食?

事關最近去咗沖繩某間快餐店食過入面d薯條全部即炸又脆又好食, 完全吊打香港幾間快餐店質素

想問下香港有冇邊到食薯條係好食?

Five guys Spicy

餐記炸魚薯條

沖繩某間快餐店

butchers club既鴨油薯條

觀塘工廠區有間叫高興嘅好正

𝕸𝖈𝕯𝖔𝖓𝖆𝖑𝖉'𝖘

Neway

最好食嘅薯條仍然埋藏在地底

Potato Corner

Mos burger

Redmr

當年既burgerking

Popeyes Cajun fries

迪士尼火箭餐廳 外脆內軟

黑松露

點解冇人答m記

嗰邊間卡樂b?

自己整

a&w

m記

Mos burger
沒有之一

一般快餐店炸波浪薯條都幾好